[突發] 有個猶他男人係郵輪殺自己老婆

但係隻船係美國領海

冇用呀
你唔信行出窗口望下
睇下望唔望到大嶼山?

ANCHORAGE, Alaska (AP) -- A Utah man killed his wife aboard an Alaska cruise and told an acquaintance who later walked into the couple's blood-splattered room that he did it because she laughed at him, the FBI said in documents released Thursday.

Kenneth Manzanares was charged with murder after he was found with blood on his hands and clothes and blood spread throughout the cabin on the Princess Cruises ship Tuesday night, according to a criminal complaint by FBI Special Agent Michael L. Watson.

Kristy Manzanares, 39, had a severe head wound, but authorities have declined to release other details in the case, including how many people were traveling with the couple on the 3,400-passenger Emerald Princess that left Sunday from Seattle.

A man and others went into the room before medical workers and security officers had arrived and saw the woman on the floor covered in blood, according to court documents. The man asked Manzanares what happened, and the suspect said, "She would not stop laughing at me."

Manzanares then grabbed his wife's body and tried to drag her to the balcony, but the man stopped him, Watson wrote. A ship security officer handcuffed Manzanares in a nearby cabin.

While the FBI searched him, he spontaneously said, "My life is over."

Manzanares, 39, was scheduled to appear in federal court by videoconference from Alaska's capital city of Juneau later Thursday. He has no criminal history, according to online Utah court records.

"We conducted approximately 200 interviews of passengers and crew members," Marlin Ritzman, FBI special agent in charge of the Alaska bureau, told reporters.

The ship was diverted to Juneau because of the investigation, which the FBI is leading because the death occurred in U.S. waters. The ship docked Wednesday morning, and passengers were kept on board for hours before the cruise departed late that night for the southeast Alaska town of Skagway.

Princess Cruises said in a statement Thursday that passengers will receive $150 onboard credit because of the effect on their vacations.

"You feel sorry for the family, but a lot of people had to wait," said Lloyd Barrows, a passenger from Alberta, Canada.

隻船係阿拉斯加註冊既

佢同奧巴馬總統有無交情?

睇怕冇
有都冇用啦 要同侵仔有交情先得呀

-

1

屌

今晚嚟搵你

咁單案係邊度發生都冇分別啦

係喔
隻船註冊既國家係美國
就算係公海 美國海軍都可以執法

突發？兩日前嘅old news嚟架喎
個男人話佢老婆係咁笑鳩佢唔肯停丫嘛